csi 口罩係咪只限公職人員使用？

如題

會唔會有人當呢d 物質比屋企人用？

No 樓下好多廢老用緊